\documentclass[b5j]{ltjarticle}
\title{「OpenFOAMコード検証」初版第1刷\\正誤表}
\author{オープンCAE学会学術研究委員会V\&V小委員会\\OpenFOAMコード検証勉強会}
\date{2019年9月23日}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\begin{itemize}
\item pp.14 下から1行目
  \begin{description}
  \item[誤] 2.4.1
  \item[正] 図 2.3
  \end{description}
\item pp.36〜41 (Nは数字) 
  \begin{description}
  \item[誤] 式(N)
  \item[正] 式(4.N)
  \end{description}
\item pp.44 上から13行目
  \begin{description}
  \item[誤] 近く
  \item[正] 近づく
  \end{description}
\item pp.44 下から6行目
  \begin{description}
  \item[誤] 二
  \item[正] 2
  \end{description}
\item pp.45 下から5,6行目 (Nは数字) 
  \begin{description}
  \item[誤] 4.N
  \item[正] 5.4.N
  \end{description}
\item pp.94 [19]
  \begin{description}
  \item[誤] emi-dicrete
  \item[正] Semi-dicrete
  \end{description}
\end{itemize}
\end{document}
